身邊人要輸血你可以直接去醫院輸俾佢, 根本唔洗去紅十字會捐

唔好俾紅十字會大到你

大部份連登仔先唔會俾佢大到 係少部份中學雞可能會

今日又話仲有4日
算鳩數啦

個 facebook page 好似都 close 埋

page仲係度,唔比人再係果個status度屌柒佢姐

我 F5 左成個字都入唔到
----------------
這個網頁無法正常運作

目前無法處理這項要求。
HTTP ERROR 500

樓豬係大陸人？

同意

推